成日冇自信可以點

成日都好冇自信
就算人地讚我都覺得係客套說話
長期冇安全感 成日覺得有一日對方/朋友會嫌我煩

唔好咁在意人地睇法啦

做多d 運動

毒撚最忌

你需要健心

我都係咁 無論工作上 樣子上 都係咁冇自信

到底點先可以自信d

Same

Leave your comfort zone

整容

我諗可以努力搵到自己啲優點再諗下呢啲優點 點樣可以
幫助到你自己或其他人,諗到之後記得同自己講我係最獨
一無二,做多啲幫助社會發展嘅嘢,我就係咁樣煲大個自信
心

或者諗唔到優點唔緊要, 諗缺點,用缺點轉化做優點,
例如你成日發脾氣嘅,即係你重視感情,好執著係感情到
或者你係三分鐘熱度嘅,即係代表你好奇心好旺盛乜都
想知

只要你經常諗自己身上有乜性格特點,好好咁用佢黎做自己鐘
意做嘅事,做到之後就同自己講我係得嘅,咁樣loop法
我諗可以增加自信心

共勉之